### 1. Які існують типи даних у Javascript?
Числовий (number), рядок (string), логічний або булевий (boolean), null, undefined, bigint, object, symbol.
### 2. У чому різниця між == і ===?
Оператор == перетворює операнди різних типів в число, а оператор строгої рівності === перевіряє рівність без перетворення типів операндів.
### 3. Що таке оператор?
Це один, або кілька символів, які виконують операції над операндами.